共有 6 人因示威活動送院，其中 1 名女士情況危殆

北京主動出手制定「港版國安法」引起極大爭議，有網民發起今日（24日）在灣仔、銅鑼灣一帶遊行抗議。遊行開始不久，大批市民已佔據馬路，隨即爆發警民衝突，警方施放多枚催淚彈並發射水炮。警方表示，截至下午 4 時半，至少 120 人被捕，大部分均涉嫌非法集結。醫管局指，截至下午六時，共有 6 人因示威活動送院，其中 1 名女士情況危殆。

尼泊爾清潔工來，話廁所突然間一大堆人入嚟，嚇到心臟病發危殆